[核數J] 做左幾年，你問我盡答

big4?

仲做緊？